模擬飛行集中討論區(25) Aero$hit收皮啦

游戲簡介: Flight Simulator X是一款由微軟開發的模擬遊戲，你不用離開舒適的家，就幾乎可以免費地參觀您想去的目的地。
這款飛行遊戲適合所有年齡，不同技能和知識程度的玩家。作為一個能在家中運行的飛行模擬器，這個遊戲滿足飛行員、準飛行員或以成為飛行員為理想的人。

游戲簡介: Prepar3D（發音為"prepared"）為Lockheed Martin基於FSX開發，是一個結合真實與訓練的模擬平台，容許用戶在航空,海事和地面領域創建訓練場景，進行身臨其境的體驗式學習。
用戶可以在虛擬世界的任何地方進行訓練，包括水底和近地軌道空間。
Prepar3D同時保持與FSX的兼容性，用戶在Prepar3D中使用數千個附加組件。

游戲簡介: X-plane系列第十一代作品,提供更逼真的體驗，支援Mac OS X，Windows，Linux操作系統。
全新的“Physically Based Rendering”渲染引擎使照明和反射以物理正確的方式表現，並根據視角和物體的表面而改變。
這種技術使圖形效果不再需要預先渲染。

游戲簡介: Aerofly FS 2支援Windows, iOS及Android電話系統。
相比於其他飛行模擬遊戲的複雜，Aerofly FS 2設計使每個人都能很快適應遊戲的操作方式，輕鬆享受飛行模擬的趣味體驗。

大家都一齊係到討論下,無論玩開咩平台都可以一齊討論,一齊推post,亦歡迎傾下航空界消息

有問題請先追post
(19): 18412 (20): 218681 (21): 314858 (22): 420930
(23): 485093 (24): 543108

IVAO香港:
IVAO水塘FB group:
香港虛擬航空公司列表:
Air Golden:
Oasis Hong Kong Virtual:

新手專區:

Q1: 玩開FSX，咩係P3D?
A1: FSX係Microsoft開發嘅Flight Simulator其中一個版本，「最新」版本係FSX SP2，已經係2006年嘅產品。
而且Microsoft認為FS賺唔到錢，已經解散咗FS開發者，所以唔會再有新嘅更新。
因此，好多新嘅電腦技術已經唔支援，如Nvidia SLI，DX12等等。然後就出現咗FSX:Steam Edition同埋Prepar3D
FSX:SE係由Dovetail喺MS手上買斷咗FSX家用版權，喺原本FSX SP2上面，改善咗喺Steam上面Multiplayer嘅功能。
而P3D就係由Lockheed Martin開發嘅。LM喺Microsoft手上買斷咗FSX商用版(ESP)嘅版權，
改善咗DirectX嘅支援，改咗啲FSX會crash嘅bugs，仲有memory mangement。
所以FSX/FSX:SE/P3D其實都係同一個base，只係FSX停止咗開發，之後由FSX:SE主導家用版，P3D主導商用版。

Q2: P3D/FSX:SE點揀好？
A2: P3D for sure, v4 is the best

Q2:電腦配備?
A2:Q3 電腦要咩spec先玩得順？
A3: P3D:
X-Plane 11:
P3D/FSX都係建喺同一個engine上面，所以要求嘅都差唔多。
Simulation好講即時反應，所以佢啲畫面冇得大量pre-render出黎，所以對CPU嘅要求就比較高。
揀CPU最好就係揀粒單核時脈高嘅CPU，例如係Intel i7-7700K可以OC到4.6-4.8GHz。
同市面上大部份遊戲一樣，多核心支援較差，所以唔使揀多核心但低時脈嘅CPU。
至於GPU，主要唔係用黎影像渲染(frame rendering)，而係處理抗鋸齒(Anti Aliasing, AA)，唔需要用太高階。
但多數都推薦NVIDIA，可配合NVIDIA inspector改settings。
搖桿悉隨尊便

Q4:咩係addon？點先可以有靚機場？
A4:其實addon即係好常見嘅DLC (Downloadable Content)咁，追加遊戲內容，玩得更多更真實lodin。
FSX/P3D你當佢只係提供個地球同埋aerodynamic嘅基本，所以好多時都需要買addon返黎增加flight sim嘅樂趣。
但同addon好少由官方自己出。多數都係由3rd party開發嘅addon，以下係一啲addon廠推介：
飛機: PMDG, FsLab, Aerosoft, QualityWings, A2A
機場地景: TAXI2Gate,FSDT,Flytampa, Aerosoft, Imaginesim, Pacific Island Simulation, ORBX
天氣效果： Active Sky for P3Dv4 + Active Sky Cloud Art + TOGA Projects ENVTEX + Simtweaks Prepar3D Tweak Assistant
其他： Fs2crew (pilot-not-flying), GSX (Ground service), Chase Plane
addon推介:

Q5:點解成日彈Game/fatal error? 點解決？
A5:最主要彈game嘅成因係OOM (Out Of Memory)
因為即使係FSX/FSX:SE或者P3D (up to v3.4.22)都係一個32bit嘅Appliction，而32bit嘅物理限制係最多只可以用到4GB VAS (Virtual Address Space)。
但上面提到咁多addon，就可以了解到一入game就會load好多資料，如果load VAS多過4GB，個App就會crash，依個就係最常見嘅OOM error
基本上冇方法解決32bit只可以用4GB嘅限制，只可以由自己好好控制好點用咁珍貴嘅4GB空間。
最常用嘅方法就係用少啲addon同埋tweaking。

tweak方面可以喺settings減少返Load of Radius (LOD) 姐係飛機附近嘅方圓範圍。
用少啲addon嘅方法就係入Scenery Library，只係active起飛/降落/備降嘅機場。例如我由香港VHHH飛去日本東京成田RJAA，
途中會經過台灣RCTP，東京羽田RJTT，如果唔tweak，即使係喺38000尺高空望唔清地面，P3D/FSX都會load埋RCTP同RJTT嘅data入黎，咁就令嗰4GB更快用完。
仲有texture可以用返1024，因為大部分人都係用1920x1080 display，冇需要用2048/4096 texture。
近年有啲廠轉用default 2048 texture，可以睇下佢地有冇提供LITE texture pack轉返落1024減少VAS使用。
REX/ASCA雲層可以減返落去512，反正飛airliner都成日FL300以上，太sharp反而唔自然。
另外，FSX有個bug會成日彈game，上AVSIM搵uiautomation.dll。至於P3D冇呢個問題，唔需要處理。

各種CTD (Crash To Desktop)奇難雜症可以參考AVSIM forum出嘅pdf，試下入面提出嘅解決方法

Q6:咩係P3D v4？做乜咁期待？
A63D依家出到version 4，期待係因為LM喺v4中轉咗用64bit code去寫依個Application，
徹底解決Q5中提到最常彈game嘅原因（32bit→用完4GB VAS→OOM)。

Q7:喺邊度有Crack？
A7:請支持正版。

Q8:英文洗唔洗好勁?ATC點講?
A8:唔洗,有1套簡單既ATC radio用語要記,keep it simple and clear

We Can fly, so can you, let's fly!
Flightsim忠告:買定唔買,用得着先好買

強帖留名

我隔黎po 攪真air trip 有無心去

[召飛機膠團團友]加拿大喪飛細飛機

[最新燒熄]新Airway

新PO留名

LM

加拿大我飛唔到....歐盟地區 only....

又一個

繼續推推推

有冇巴打有air hong kong 747 livery

呢個試過但係用唔到

冇野了搵到個work thanks 巴打

再次JJ插沙求fs2crew 777 64bit 之前個post有條link 不過死鬼左 有冇巴打好心up多次

[最新燒熄]FSLab A320->A319->A321->A320SL->A321SL

aero$hit 肯醒未

[最新燒熄]FSLab A319

咁就似樣，出埋就買

快d出please

[最新燒熄]僭建default CRJ有TrueGlass

等330 340 350 380
等到末日

340 不了

文盲就咪撚飛啦

好撚戇鳩 睇下書先得唔得

唔睇書都得啦。。pilot response 英文依書直讀啦

算啦 人地當flight sim係娛樂
未必有心機去search

f4左就算邊理咁多

佢當flightsim係娛樂
我哋都當佢係娛樂

仲要成日上線搞搞震，真心嬲

Vatsim HK APP本週力爭鐵咪獎

有幾難

我都想知
不過好似同英國果邊鬥緊

當年同ZSPD_TWR鬥到24x7

我見佢今朝7點幾都有on 勁痴線

你地最期待畫面出現

個邊應該夜晚7點

[最新燒熄]5月24日起RCTP有新Taxiway 6月21日馬公機場改名為澎湖機場

ACE騙案又嚟

正想問你收到嘢未
未就上去嘈

發生咩事

又加Taxiway.......地境更新唔切啊

未

又一批準備出貨

點解up左airac1804 07L 仲係073 既？

[/member][/quote]又加Taxiway.......地境更新唔切啊[/quote]

巴打你今日個approach 好驚險

未update mag var?

港澳個Mag heading 加咗1好耐、可能要就返scenery冇更新先唔改

btw 尋日crosswind land 25R
final approach飛到成pat屎咁

其實都係照Chart飛姐
但太耐無落25R就真

個網好似好耐冇update

不過唔好就係 佢唔會show哂所有taxiways/ holding pt 有時要睇chart 不過好在佢可以令你知你架機係地上咩位置

[最新燒熄]WF Scenery Studio上演尋泰記

[最新燒熄]Orbx產品低至五三折

之前已趁特價買全球地境，留P3D用

密切留意

花生中

p3d v4 pmdg 737 d instrument靜係可以向右擰唔可以向左擰係咩一回事 搞到個autopilot靜係識climb唔識descend

垃圾P3D

要搵肥絲大隻

如果pmdg 去xplane p3d 一早收咗皮

[最新燒熄]Imaginesim你唔好出WSSS 出咗死老豆 唔出死老母

why?

Imaginesim必須死

佢個新"傑作" ZSPD for P3Dv4 AFCAD冇咗好多gate
但係Scenery又有整到
真係吹撚脹

有冇自家製改良版AFCAD ?

太大工程
懶得搞

咩料
p3d fc仲勁過fsx

可唔可以講多啲咩事
用緊FSXSE諗緊轉唔轉P3D

曾經諗過，不過諗到一改就要再裝過晒D add-on 同 scenery，就不鳥

一樣裝法 easy

[最新燒熄]獌狗死肥仔每週更新#1

但係我唔係好明fly tampa 啟德點裝明明08年出

有P3D installer

[最新燒熄]Flight Sim World最後探戈

係cruise alt轉下視覺都可以fc問你死未
未計好多add on唔fully support p3d v4 taxiway冇燈 不過畫面靚好多就真既
琴日我隻777又痴撚左,踩實左邊rudder唔夠一陣自己轉左右邊,有冇人知咩事 check過axis唔係hardware問題

[最新燒熄]重用高登賣廣告唔怪得冇人識你

得4個free

[最新燒熄]冇人想知

未斷氣

搞乜鬼🙈

港龍
其實係咪真係過多幾個禮拜就出架

好心你幾十歲人就少D幻想.jpg

WFC

落遺囑算la， 叫D孫遲下燒隻碟比你

利記未拎英超 幾時到Aero$hit

飛緊定taxi緊果陣有事?

why not both
準備flare個陣踩左邊rudder
架機飄左去右邊踩埋草
唔關TAC事
你睇下

入面個Rudder pedal有郁同埋無Rudder trim，睇落似input問題?

睇下keyboard assignment有無掣assign左rudder，或者disconnect左個rudder pedal試下

唔係,本身係踩左邊
唔夠4秒就變到而加咁
試過disconnect再插過冇分別

快d出 -8i/-8F

話說其實Aerosoft係o米有私底下比出名用家試玩，成日有影片流出

梗係啦 唔驚流失椿腳咩

個airport map 勁方便

究竟而家佢最update嘅estimate time of release係幾時

冇咗好耐
只有郭生自己知

FSLABS 個KA LIVERY 次次裝完一次又無左既？

佢改咗cfg 寫法
唔符合會直接delete

我聽晚貼上嚟

係，連 屎啲嚀 都無埋

steering button?

話說之前整斷左ACE Yoke aileron 條彈弓
吹左班撚樣一個月終於肯寄過兩條replacement比我加一條後備
未收到front plate 個位兄弟記得吹緊小小，唔係佢地唔撚會做野

DIY安裝完成圖

再幫條elevator shaft 上小小機油，會順好多

利申
之前用像跟頂住先
老實講，都唔錯，不過都係原裝彈弓好

RJBB

好樣衰
期待有高清版

6/26

[最新燒熄]14 days in between = 5 weeks later

我仲好有勇氣拎條J出來睹佢出唔到

A319應該問題不大吧
利申：等320

個777desktop yoke收到個front panel未？

me too

是撚但啦都用緊FsLabs

我收到個clipboard喇
催咗佢幾個月
最尾佢話冇desktop版
俾咗個pro版我

終於唔洗得個窿

試過 應該關cfg問題事

其他機無野

我都用唔到
冇得㩒住keyboard嚟搞頭轆

[最新燒熄]印尼仔KIX己出

However, not compatible with V4 for the moment

有冇巴打個v4都有tree/autogen popup問題
見住啲樹係咁喺前面彈出嚟

冇
你LOD 幾多

6.5

[最新燒熄]實測BDOaviation RJBB for FSX&P3Dv3:
T1閘口正確
T2冇81 83 85 87 89同埋gate suffix
SODE一定要v1.6.2或以上先用得

Landing light終於照到地下

Default spwan point 太後 好易後機機翼批尾翼
更會令SODE detect唔到泊位

屌你 啲texture爛得好準

條線去咗邊

但係夜晚又有燈 而且冇Aerosim太光嘅問題

繼續期待佢嘅P3Dv4版同埋GSX setting, 希望texture可以更清晰

跪求開心share

Sor Google冇索引
THX

[最新燒熄]原來馬拉仔MFSG靜雞雞出咗好多日本機場

wsss 痴左線

南亞地區下晝係咁
每日準時落雨

[最新燒熄]繼Aero$hit 後，FSDT亦表示P3Dv4.2有bug

FSX is winning

裝番17.11.1驅動 畫面冇事
但玩RAINBOW會死GAME
新驅動就相反
唔通連個天都叫我放棄P3D

會直接OOM

ATI driver 出名垃撚圾
試下舊driver

就係舊driver撞我新GAME
新driver撞P3D (Lighttexture failure)

搵到個18.3.1
總算解決到

AMD 顯示卡+1
佢從Duet Display撞o左之後玩sim好唔方便，無得駁ipad睇moving map

笑死 fatsim 個centre好似壞左headphone 班人勁燥

渣ga

Train新人果陣無教佢地買mic咩

你咁講驚唔驚俾佢bam?

呀頂，尋晚飛都無ATC，今日就咁齊腳

飛多次囉

我用rudder 慣左

有冇得好似steam個D咁dl得快D
真係DL到下年

掛機dl

頭先好多機輪HK TOWER

自從上兩星期TFDi 717 update 完之後
VC個fps好過以前好多
多雲大雨都唔lag

v 世界?

係

Moving map復活

[最新燒熄]嘩 係neo呀

冇撚用，得個樣
Airbus ， 只有FsLabs

[最新燒熄]FSLab請食冰

FSLabs’ unique de-icing system is fully integrated with GSX.
Don’t have GSX? Don’t worry – we’ve added a new de-icing control page in to the MCDU options, shown below:

冇release date就唔好開盅啦開心仔

BTW Rip FPS

啱啱先上返正常水平
就嚟又跌返落谷底

同埋我覺得應該早過Aero$hit A320/321出

如果Aerosoft唔係有319飛我真係唔想理佢

恐怕等多兩等連P3D出到V5，Aerosoft都未出到新Airbus

首先係黑盒出o既可以收皮

AGGER

都唔知佢點攞data 明明真機都未出

好片重溫

由恥笑睇到真心想笑

睇完忍唔住上水

笑到咁我驚佢真係會笑死

呢間野真係好染

[最新燒熄]QW 787 for P3Dv4將於本月不日推出

期待的畫面

期待的delay

都話左識睇一定睇留言

不如估下邊間最快跑出

Preview

[最新燒熄]傻仔自揭底牌

J到出曬血

準備進入雷雨交加的曼谷😱

你推唔到FSLab咩

用慣Aerosoft，始終想等多陣

話說P3D有無試過做特價，不過我諗都無乜可能

never sale

原來有呢個effect

漏油?

地下太濕吸左d 水入去

邊個機場?

岩岩land 25R 160/07 驚到仆街

側風...都唔係好勁o者

第一次飛90度風

買左777immersion?

明天（5/24）開始RCTP Taxiway Q1234會改為Q4567

話說點樣改機場滑行道資料？

Airport Scenery update

好奇一問, SIERA1G 要cross GUAVA at 5000 但係之後TD又要8000B6000A 即係我要升返上去?

邊撚度有TD
而且real world已經冇人用1G

傳說中嘅慳油STAR ，不過好似係GNSS要求都已經篩走一堆機

1G本身唔會經TD喎
Cross 過GUAVA轉個頭就要攔LOC
老實講，唔好用啦

屌我睇錯chart 睇左ILS

[最新燒熄]QW787 for P3Dv4已出

403

搖撚準備

又要重裝個系統

即俾唔洗講

[最新燒熄]GSX已對應FSLab A319

[最新燒熄]嘩~~好犀利呀

[補充燒熄]QW787 for P3Dv4終出

買咗，好好飛，不過有啲BUG，優化未去到最去不過都有40+FPS，最高聽過55FPS。ND場面圖要額外自己加上去，同埋望得耐隻眼會乾(太多Mon)

睇chewwy個live好似好多bugs喎

多小毛病，好似DME-1,VNAV derivation +300都唔仲正之類。不過又話影響安全，係惡飛少少姐可以接受

個系統搞到P3D有問題
再加上係1709升1803
硬係覺得個系統怪怪地

有冇人隻ACE Aileron彈簧有怪聲？
ACE佢地寄左三個彈簧比我替換，但中間個圓形固定位會扣唔實個彈簧，搞到roll時彈簧都成日有怪聲,打開個蓋發現彈簧會固定唔實，走位
我格硬用索帶固定佢重整到其中一邊個彈簧斷撚埋

Elevator 彈簧就完全無問題，好順

最後都係用每邊五條橡筋加索帶算
反而個力度重似真機Yoke...

補圖，我講緊呢個位
應該係本身設計有問題

俄仔網已經有787開心版

D 質素好似麻麻地

[最新燒熄]忘記它~~~

唔係有 tureglass咩

好似有個installer 另外裝。btw 好唔好飛？我想入手

同上面咁講
有D小問題咁

己極速退款，依部航路殺手嚟

其實呢到有無人會玩shared cockpit 好似好正咁

想玩但試過唔Work

佢有好多bugs 由fsx已經有 如果佢唔改真係唔知買唔買好

唔係架架機都用得，暫時我見dash 8 用到

舊版Aero$hit Airbus

都只係玩過一次咁大把
拎住架318飛BA2

LCY

btw
我搵唔到有另一個installer

邊部機先?
717我想試不過無人玩

以前FSX個陣己經成日同個fd飛artistry A320

有冇人用過

如果shared cockpit 可以玩到IVAO/VATSIM就好正啦

一向可以

係wo，search 咗陣，原來真係可以
畀自己先

雖然都冇fd玩flight sim 可以一齊玩

以前拎黎做line check

邊個VA？

唔好買住，玩開心版先

玩左陣 覺得無想像中咁好

已經有人refund成功

搞到我連開心版都唔撚想裝
利申：PMDG 777 744 FsLabs 全老正

IVAO 只要連ivai同改設定就ok
仲開左個discord

其實老正裝既時候方便好多同埋成日飛係唔算貴

咩discord?

就係唔係成日飛
不再有時間了

唔好咁癲啦

亂九咁o黎
留名等睇中伏

類似RC物體

可以呀

我知道 我平時都用緊
我嘅意思係喺邊個開嘅

fslabs 安裝版塗裝
個代碼係邊

[最新燒熄]整嚟把撚

v1.3冇問題

姐係冇CODE裝左就得????

好痴線

搞到我睇唔到要去邊

[最新燒熄]有得睇冇得使

[最新燒熄]A2A搬新舖

[最新燒熄]說好的東京都神津島村地景呀

唔係方唔方便，係麻麻地

唔識講，裝次玩就明

有時根本冇分別

[最新燒熄]誰在黃金海岸~ 誰在烽煙彼岸~

小弟
個陣諗住開出嚟方便用SHARE COCKPIT膠流

如果你講裝既方法 比我覺得真係冇乜分別

你相比FSLABS PMDG 果D 開心版

就係咁 我先買左正版

當然，用過開心一排先啦

唔

[最新燒熄]QW:係咁架啦 吹呀

其實我覺得以QW嘅機嚟講，已經算係咁
當然有d主要嘅bug希望盡快update去fix

所以我開心版都唔撚想裝

咁如果唔會飛架機就唔會裝架啦

其實幾好笑，人地話佢payload 冇得直接input要用slider 之後就話佢地唔係pmdg 唔會放喺Fmc

呢部係Boeing 嘅 Blackbox BBS

其實個介面都唔算難用
以前pmdg都係咁樣入payload同油量
係777同NGX開始先擺係fmc入數據
呢個只係舊d方法，但未去到難用 or要用內置P3D輸入payload

台仔試玩報告

有一半佢講嘅問題都係操作不當所引起 不過卡flaps 同垃圾垂直導航係內測組有反映過，不過佢地話係正常，笑能死 。明明146冇既bug 可以係787出現

操作不當
擺明俾PMDG 777 寵壞咗
亦反映佢哋根本冇底子

認真就輸了

啱使就拎去

有時大家比個尊重就算，台灣方丈們很小氣的

對唔住囉
我唔係以娛樂心態對待FlightSim

所以我廢事直接話佢哋
同埋香港好多新一代都係咁

p3d V4 隔10秒就定格一次 其他時間都好順可以點...
PS: lower 左 setting都咁樣

你係咪裝咗最新Windows feature update 2018 April?

會唔會關fsuipc事

沒有

點解咁講

autosave?

真係 唔該哂大佬ss

呢個睇live笑死

佢俾PMDG個activate掣寵壞咗

因為有個5點唔知幾版本會係咁
最新版就冇事

sosad 果然係 熄左就冇事

點解event永遠要夜晚先有呀唉
夜晚黑孖孖個景唔令

的確，咁你可較日景嘛

今晚飛完台灣果邊新手之交，我覺得今晚正確來講是「新手中的新手之夜」，我落地後居然目擊有飛機連Clearance都無就自己P/S內埋Taxi，差d叫唔住。

早知不如飛大陸好過

*同埋

online 睇replay

我斷線睇架

cd rom 睇你live 見到centre 係咁standby

我個friend 慘d，Standby 到Tcas出警告，笑死

[最新燒熄]REX Sky Force 3D Technical Update 2 Released

次次返親工個日先有活動

今晚IVAO 個泰國有成加埋80幾架機埋岸 仲唔陸沉

100都有
仲要係VTBD

你AI到加左D塗裝
需唔需要加入.vmr入邊入多一條code

土地問題，泊過去中間個高爾夫球場吧

TCAS係咁叫Climb Climb Climb，隻澳門航空先開始降高。VATROC Radar都有Warning.

[最新燒熄]Bdo Aviation Kansai RJBB for P3Dv4 released

又多個地方飛

操返十轉八轉先

係咪會停唔準

係 太後 後到都SODE埋唔到橋

連條中線都唔係位

lol

唯有自己㩒Y掣

㩒Y掣

taxi2gate 同dragoneye會唔會撞? 我又唔見咗papi 上網搵cfg 都係冇

唔會

07L?

4個都冇

利申 FSX 年代十卜QW 多D

sode唔岩位可以點搞??

GSX

呢個係sode橋喎
佢出左

GSX負責度位(好似係)

想問vhhh addon邊間公司做得最靚同想買埋vhhx 兩個機場啲scenery會唔會撞

Taxi2Gate
唔會撞

其實第一頁有推薦list

777 trim 問題
當我set mcp FL400 , handflying到FL400時照計唔比input應該maintain到level flight 但點解佢會自動climb緊？

777嘅trim同其他機唔同，in-flight你用trim switches係set個trim reference speed

架機trim完會自己維持個trim reference speed，而唔係維持個attitude

假設無A/T，如果佢仲爬升可能：
1)推力太多所以令到平飛會加速，架機為左維持trim reference speed會爬升
2)trim reference speed低過current speed，架機為左維持trim reference speed都會爬升

PMDG 777可以設定係speed tape顯示trim reference speed(真機無

我明白個原理,但係乜777 FBW唔係有個feature係:
當trim ref speed 係240kts, 我依加架機係240kts
MCP altitude set FL400 , 同時依依加架機FL400, 我唔比input落yoke (開AT) 佢會自己maintain FL400既咩?
謝ching解答

我對777個trim理解係
你做咩input都好
部機最尾都會stay at 個trim ref speed

例如你依家straight and level
IAS係250kts
trim ref speed都係250kts
假設依家你increase engine power
suppose部機一開始會
因為多咗excess thrust available而climb
同埋會lose幾knots
但777嘅FBW會因為要維持個speed
所以控制咗angle of climb去keep constant IAS

fuck

同意

無用AP同F/D嘅話，MCP altitude set咩都唔會影響，因為handfly果個係pilot自己

可以係PFD開FPV做reference，將隻雀放係水平線試下

BTW,如果你有開A/T keep住IAS，咁操控上就會似airbus auto trim，即係set完desired attitude等架機穩定左再放手就會自動hold住個attitude

頭先contact佢冇聲 佢都叫OK好態度 搞乜咁火 sosad

[最新燒熄]當事人表示被誣衊 但管理層為此致歉

你肯定係同一個人?
而家已經換咗人online

係同一個人

2:13~2:23
因為我見佢trim後唔比yoke input 個FBW都自動幫佢maintain level先令我認為trim完個trim ref speed後set左某個MCP altitude FBW會自動幫你maintain

繼續食花生囉
話唔定下一個就到佢哋

g持

反對一切任何形式嘅打壓

講粗口都唔會道歉係想點

千錯萬錯軟件錯

推推推

姜呀，姜太公個姜呀

其實我都唔係太明如果個software有問題你咪logout 遲d先再入返黎,之前有個centre 又係咁狂login logout 根本解決唔到問題

其實我照字面譯，佢覺得個controller client 有問題
但你爆粗點講都唔關軟件事掛

因為佢開左Flight Director，所以就用MCP去改變F/D command等自己可以跟住F/D黎人手操控

又轉移視線

用text都唔得

利申:用text

佢嫌活動太多人打字，呢樣野台灣果邊都抱恕過

其實就算ivao呢邊都係咁樣
暫時都係冇辦法

第一轉就搞D咁既野

VATSIM 大group admin del post

根據VATSIM Code Of Conduct A11及A12條
任何會員不得在VATSIM和其公認組織,ARTCCs，ACCs 和 FIRs的線上對話框，ATC對話頻道，ATC話音頻道，或論壇,新聞組和電郵名單 威脅、騷擾、濫用、威嚇或追踪他人或以其他方式侵犯他人的合法權利，包括對隱私權和宣傳權的期望。規則條例第VI條規定的程序，這些程序可能會導致從VATSIM中被移除帳號及撤銷其會員號碼。

利申:亂鳩咁譯，都係睇返原文好

[最新燒熄]陰公 當事人被要求收聲del post

連續兩次?

咩連續兩次?

佢出過兩次post，一個就係爆粗果個，之後佢vatsim收pm就刪post。

之後我係度貼o左另一張截圖，佢爆話香港Vatsim有人pm佢，叫佢刪post。咁計落就兩次

截圖果個post之後都刪埋，計落就兩次無錯呀，但我唔知第二次係佢自己刪定點。

咁我講緊應該就係第二次
係Alfred Tang(或其爪牙)叫佢收聲

其實乜事都好atc都唔應該講粗口啦

但係當事人(ATC)話係嗰個ATC client係咁壞搞到佢燥底喎

佢public 爆粗理得佢fuck d咩 機場換咗雷神都唔會同機師講粗口啦

久違嘅好天氣

夜晚 nofun

赤道地區嗰種中午落大雨

pre撚完未

as : 未呀 吹咩

FSL319:你走啦Aerosoft我唔想搞大佢

唔講以為佢冇整cockpit

dllm

呢個不通就是個果咩poscon

dllm Sam哥午安

live

唔想睇雞腸了解 唯有繼續自己單機打下J 算

FACEBOOK 啲野同樓上講緊既野

[最新燒熄]Alfred Tang疑被炒 中國或成最大贏家

佢唔係偉大到幫個鬼仔代罪阿

其實好多都係中文

btw 個acting director係乜水

懶爬 自隊

呢個要問david 巴打 不過佢成日都會online 做centre

細路仔教唔熟，講完唔聽態度又串，比人入位都冇辨法。

不過我又唔覺得依家香港水準差，係前個幾年咁多野搞姐

早幾年啲人走曬呀嘛

你覺得早幾年好差咩

我反而覺得舊部好啲，只係依家都冇話特別差 (Visiting班食客除外，我都鬧過幾個 )。

係舊部啲人走之後謝晒。一講搞活動就同ROC一樣被動。舊部啲人係串啲不過都叫有心搞

相反AF真係hea住hea住搞。又成日搵啲小朋友入嚟發茅，指點佢又唔係，唔講又唔係。

邊個舊部?

點解爆粗Sam哥咁都有得坐正嘅

改完都係對唔準

FSLab?

qw787

gsx forum 應該有preset

用左 唔知點解都係咁

可能隻機問題呢

[最新燒熄]全球中伏 ACE仍未出貨

無兩三個月唔洗諗有貨出
邊到睇到？等我去食下花生先
利申：777 yok 開心使用中

fb pm佢 十次先應一句

你試下copy and paste 連send 一百句
即應

[最新燒熄]請即退款 保住您C Drive

12個鐘43分鐘終於到

你訂左咩yoke? Triple 7?

係 換貨
個box壞咗 搞到AP disengage button malfunction

啲手工
記得試下個Aileron Spring

fslabs果然係盡心盡力做壞事

有冇巴打可以些牙個setting 出黎, 啱啱換咗1080

CPU?

6700k

@@

Thanks 巴打

咩卡可以開到咁盡

[最新燒熄]CS 757 v1.1 released

[最新燒熄]GSX對SODE v1.6.2有bug 建議更新SODE v1.6.3

已經更左
唔知點解佢個自動功能自動完連橋都消失埋
一係就唔識自動

[最新燒熄]冇A321neo LR?

BBS真的不了

真係當笑話睇就算啦

[最新燒熄]下次不如整爆玻璃/viewpoint吸咗出去

可以整埋bird strike

之後又係c drive放幾多野

test.exe test1.exe test2.exe

test.exe

搵人提議下叫佢搵冰鮮雞射玻璃

都係期待爆玻璃比較實陛

實際

[最新燒熄]真係應景 HX取消航線Orbx先出

[最新燒熄]Aero$hit郭生: 費事煩 我地任crack

[最新燒熄] FSL 又關公災難 - 打算告 reddit 要所有人收聲?

弱智 根本就解決唔到個問題

fsl真係
點解咁多巴士制作組都係唔長進

送都唔要

我買咗

年未出新版，買來JM

唔撚係啊

唔知啊，發夢見到，好似係

講咁多所以出得未o者

其實都唔知QW787啲system同dynamics算唔算真實
好似冇乜real-world pilot試

唔係話內測個時有個美國的787機師咩
但係點解佢個馬力大得咁驚人 上升好似坐火箭咁

blackbox都話佢自己啲product有機師話好real啦

出新版

疑

諗緊係咪Sam哥

Sam哥個姓好長的

已經唔算長 你有冇見過希臘佬嗰啲姓

飛
飛完一轉
飛飛下會唔識下降之後自己偏航

等update啦

掛左9粒鐘基本都冇咩大問題

landing fps 有冇問題

冇呀好順
唔知關唔關個機場唔支持V4事

where?

CYYC

之前落過EHAM都好順

[最新燒熄]突發受歐盟私隱條例影響 ivac2可能被終止開發

飛返C172
搵返一開始flight sim飛GA嘅感覺
順便練下啲theories

set左開門
實際冇開但GSX D動畫又正常

巴打飛long haul?

尋日EGLL-CYYC
今日番EGLL
順便試下架787咁姐

巴打覺得架787 quality點

原來重有

硬食

重要飛飛下sam 哥 online

一陣你叫deviate 又會畀佢屌

可能比pmdg寵壞手勢 配載個D
都算岩我飛
我覺得都有以前AS巴士個種quality
唔好插我

仲係787個auto climb要自己改高度先識上
唔似得777係自動改高度上
唔知777 787真實都係咁點

原來台灣重衰

真實波音邊有auto step climb ，PMDG係做黎比人掛長途機用的

不過部QW787做到成部A2A172咁樣，越飛越墜手，一拉就抽頭

動物朋友

唔怪得突然間咁多人入來睇
個個都係睇Sam哥

佢啲chart廢到忍唔住用返自己部pad

[最新燒熄]Turbulent Design重回Orbx大家庭

飛緊QW787嘅巴打
你地有冇啲咩好明顯嘅issues呀 ？
GSX嗰啲fully support未？

[最新燒熄]QW 787 v1.1.1 released

[最新燒熄]BBS要槍有槍 要炮有炮

今晚出走台北應該好L刺激

去海口

尋晚有巴打飛海口差d墜機

sim?

緊係

有冇巴打試完787個update? 如果正面我就入手了

聽講有鑊氣 但係起碼用到wx radar

[最新燒熄]下一代Active Sky 2019 Q1 Beta

年年都新版本

有冇日韓機場addon介紹？

RJBB - BDO Aviation
RJGG - PacSim
RJAA - Wing Creation

仲有TT

日本仔羽田好卡通feel

[最新燒息]FSLab網站被hack

真係花生越食越有....

得罪reddit仔

Flightsimexpo2018又開始~

pmdg 係咪今日出新野?

[最新燒熄]GSX level 2 announced

呢個幾正

[最新燒熄]Add-on界Google

[最新燒熄]Thrustmaster出金屬製Rudder Pedal

會唔會太快

[最新燒熄]Flightbeam NZAA->NZWN

要再買定免費upgrade

似係要再買

我個AKL呀

pmdg 好敗家

留名

呢排得閒玩返sim, 買左Fspassenger 飛PMDG 737, 幾過癮 有無同好?

delay姐

有冇人整將772LR身上個彩繪整番落77w到

唔知點解fms update 唔到我部747, 明明777係update到

[最新燒熄]GSX DLC要30蚊美金? 吔屎啦FSDT

FSDT : 打劫 拎哂D錢出黎

below $30 應該唔會收29.99 掛

29.99或者24.99

The core GSX product will continue as it is, constantly updated for free in all its main features, so you won't have to pay for a new version, just to get rid of bugs of the old one...

你知道呢個係騙案

唔會掛 我GSX老正架

遲啲會係咁整啲bug出嚟
擺明逼你買DLC

[最新燒熄]P3Dv4.3將會於Aerosoft A318/A319之前推出
另外PMDG Ops CTR亦會支援Aerosoft Airbus Series

即係又要等

冇人對你Aerosoft有興趣啊，走啦

[最新燒熄]Aerosoft無厘新意

想出就出啦
冇人會理

起碼知道七月會出先，到時可以買埋P3D v4.3

你而家可以買定P3D

唔啦，買o左都無機用

[最新燒熄]POS CON ? demo

facebook ----- PosConNetwork

屌一月等撚到七月

7月再等番1月

邊個 Cessna 152/172 addon最好

A2A

[最新燒熄]獌狗死肥仔呈獻--美國愛情故事

part time development

其實projectfly 個idea 好似重好過pmdg

有埋flight plan dispatch全面好多
PMDG 返去整CPDLC算啦

CG?

airspeed 變應該係wind/cloud turbulance開得高，係又摇唔係又搖 ，好大既意思係超過5度？其實要aoa 細比速度就得，穿梭機vref都係230節左右一樣冇角度問題

Wrong editing sorry[sosad ]

[最新燒熄]Aero$hit A318/319 installer v1.00已製作完成

關人_事咩

[最新燒熄]Aero$hit? 誰他媽的在意

好撚恐怖重要黑白色

又玩ECAM,做埋啲冇用功能

[最新燒熄]又抄?

巴打係咪都係用開AS16?
你個turbulence scale較咗幾% ？

條片有bug

個FO clock 冇用到?

外面黑既話開曬storm light就會好黃，因為flight deck入面全部都啡色
btw 唔想咁黃可以唔用storm light,淨係用dome light

印象中夜晚開DOME light都係好黃

----------------
btw唔知點解最近幾次飛都係冇雲

唔知係咪有問題

巴打睇下AS16 Conditions嗰頁可以知道應唔應該有雲

[最新燒熄]ACE desktop生産線收皮 要揾老襯頂手

[最新燒熄]GSX Level 2 測試片段流出

想問下有冇d咩網頁/影片
係可以由頭到尾教你一次p3d係點玩?

0

Wind tubulence較75，風搖還可以。不過雲搖太亂嚟，few 007 都可以搖到pk

d人仔好怪

最主要係睇你飛咩機多之後再去youtube 搵 例如PMDG 777, 你就打PMDG 777 tutorial或者cold and dark

[最新燒熄]渣design 玩VR Ground Handling

有冇巴打用緊tomato shade? 係咪淨係apply 一次preset 就得?定係每次開P3D都要apply 一次?

可惜冇atc

笑死

[最新燒熄]Aero$hit郭生: CPU速度主宰fps

我想問backlog wind lv 即係點解？

原來係咁

我無簽到...所以如果我知道的都會盡量答你
另外我亦會確保 POSCON 會盡量跟足 real world procedures

有無測試玩Share cockpit果陣會唔會有問題

支777 desktop yoke 所以制唔work
之後發現ACE走線求撚其到
自己換撚過所有button signal cable家陣開心使用中

所有制

P3D新手一問
暫時有一個大問題
就係set GPS

我用最新database，(p3d同pfpx相同)，所以應該冇唔一樣既問題
但係好多時set降落點既時候永遠都係奇奇怪怪
1. 點解set到達跑道有好多唔同名稱? 例如ABC25R...BCD25R...有咩唔同?
2. 點解跑道唔係終點? 有時終點甚至係個海黎

冇一次係SET得成功
同埋PFPX係唔係唔會有高度資料?
因為終點錯+高度錯，永遠都要一早關左個AP人手降落，好白痴

定係我根本SET錯 ?

例如咁樣
明明已經到左跑道，仲要有條尾巴，而且跑道個點高度好似唔係0黎 ?

你話跑道前d 英文字係咪 ILS / RNAV 呢d ? 定係亂碼隨機ABC? 如果係前者, 即係果條rwy 有唔同既進場方式可以揀

終點唔係跑道, 因為通常你入STAR, 佢會比埋個miss approach 既fix 比你, 如果你go around, 就可以直接跟佢條route 去果個fix 做hold

跑道高度唔一定係0, 因為要睇返rwy Elevation, 如果你個data base 無錯同update 既應該可以睇airport chart 搵到果個機場既Elev

利申: 新手, 未玩p3d, 等高手補充

原來係咁，我真係太新手啦
另外ILS/RNAV依d，如果一開始選左RNAV，可唔可以突然用ILS方式降落?(假設機場都有)

係sim 就應該點都得, 你set 落fmc 果d 係waypoints, 有wp你就可以跟返chart 飛, 真係好準咁逐個點落去, 以我所知, 如果你唔用rnav 果d wp, 又無重新set ILS 果d wp 的話, 雖然你set 好左ILS frequency 係nav radio度一樣可以試capture glideslope, 不過就未必efficient , 因為d wp 既高度可能唔同

我而家都係練緊ILS

[最新燒熄]Aero$hit令自己成為PMDG心目中tier 1

有咩問題

咁即係無左Kaitak

咁咪好囉 夠真實

最好唔好，你睇Chart果陣，RNAV同ILS appr會有唔同走波，千祈唔好亂轉，除非你未到進場階段。

閣下應該要學下睇Chart...

新機出o左先講啦唉

買左FS2Crew captain set 64bit 但一直裝唔到，有冇師兄可以教下我 重裝都冇用

問過FsLabs 未

有時單機LAND完睇下AI 機走橋同起飛都幾過癮
不過有時就無晒機位,要等機推出嚟,GSX會SHOW到邊D機位用得

我次次都冇位得cargo 空

唔好SET太高,75-90都已經好飽

單機atc 用default?

yes, 有諗過試pro atc x,不過太煩
就算default atc我都係唔理佢[

呢度有冇人Down開Alpha India Group 嘅AI?

用緊utlive

我都有utlive ,但d texture 有冇得update
同埋好似唔多見貨機

想問下P3D PMDG 777玩ILS洗唔洗自己入降落跑道頻率?
上網睇過D片，好似多數你入岩ROUTE就唔洗自己再入
但又睇過D片要自己入...
到底洗唔洗?

ILS 唔使 RNAV 就要 好似係
ILS 只要你入到chart 嘅高度同heading 就會capture到

OK明白哂
我想再問多一條白痴問題
就係降落速度係唔係要人手調整?
因為雖然係知道要下降個刻已經調整返個高度，架機都自己會下降
但係往往去到另一個POINT既時候佢都未下降到所需既高度

都係嗰句睇chart 做人，好多時都會有speed restriction， set 完之後Fmc 會自動幫你計好晒。當然去到fully captures ILS 就要自己較返個速度。

你可以試吓睇tutorial:

唔該哂
暫時已經可以升空同降落，好興奮
不過P3D個SAVE係唔係廢，點解load個save之後控制唔到部機，只係可以上下左右郁，飛機d制/mon都係黑哂/冇反應

DISCUSSION: IF YOU COULD CHANGE ONE THING ABOUT VATSIM...

URM....

想問下依隻遊戲係咪唔太食顯示卡
依家用緊970，想問下升到1080ti分別大唔大? 依家玩777大約25fps 左右
(2k Mon, 5820k)

食CPU>GPU

970本身都已經唔錯
你再換嘅話只係推畫質, AA

我畫面都未全開而且美化/建築add-on 都冇裝，是咪值得up?
有冇巴絲用1070或以上可以講下你地fps幾多？

你裝咗先講
我玩FSLab A320都~30fps
但係我畫質差唔多推盡

你係用咩卡？

i7-7700K
GTX 1080

[最新燒熄]FSLab is coming again

簡單啲講 你開anti-aliasing個fps就會跌
跌幾多就視乎你用咩AA同幾多倍
我自己用8xMSAA
我自己喺香港用PMDG 777都有大概60fps
睇天氣

所以都好矛盾
1080同1080ti 差2000蚊夠買下機同add-on，仲要依家顯示卡炒高哂
萬一分別唔大就真係搞笑

唔記得講
我6700k @4.6 + 1080Ti Boost Clock 1721MHz

afford得到梗係1080Ti啦
唔知第時LM會唔會又整個feature係勁食fps
好似dynamic lighting咁

咁又唔錯wo 60都好鬼順
你特效都開到高高地？

唔該哂巴打 我去研究下係咪要買先

同個朋友一齊飛完

呢個係咩livery

1984-1997年(應該係)(四海一海系列特色塗裝)
不過鐵娘子話唔鐘意就變番原本咁了

British Airways 'Wings' World Tails
應該係代表緊丹麥

[最新燒熄]Aero$hit A318/A319要delay 2星期至 12/7

FSL出319先定僗出318/319先呢

等到FSLab又返返嚟 Aero$hit又唔爭氣

想問下係點計要下降率? 點解我計極都唔啱?
例如想係105nm內以250節速度下降27000呎
咁應該係27000/(60/250*105)=1071
我當由0到1000需要時間, 所以最後可能調下降率1200
但最後105nm後距離要下降27000呎仲差好遠
到底係計錯d咩?

用ground speed, 唔係用IAS

因為固定250KIAS係越高嘅高度對應嘅TAS/GS(無風)會越快，例如係30000ft 250KIAS會等如410KTAS

換句話講一路行105nm一路下降係唔需要25分鐘

如果你真係想計可以試下用下降前嘅Ground speed計。假設30000ft,410GS咁樣就可以計到1800fpm
(但係由於下降時GS會越黎越慢,所以咁計嘅話你行曬105nm之前就會下降完27000ft)

Here is the tentative schedule:

- From now until mid-September: Alpha
- From mid-September until the end of December: Closed Beta
- From January 2019 until to a time yet to be determined: Open Beta

POSCON

我依家都係間中飛下....每次見到佢地有咩問題就幫佢地執執

班新人做 radar control 始終未拋得開 standard procedures 的約束
而且對飛機的 descent performance, MVA 同 ILS glidepath 高度都唔夠熟

叫啲人去飛下
之後再轉職係比較好

[最新燒熄]FSLab hacker向最大新聞網站fselite發出電郵恐嚇信

[最新燒熄]P3DPassenger by TFDi design?

fsl成日都不務正業
一陣又比人hack多獲

正喎，唔使自己播帶

播咩帶

播登機訊息

佢嘅SMARTCars一早有

但係寫server寫死你所以都係咁樣好

宜家玩flight sim 愈黎愈真

好鬼忙，又要播boarding music又要播Welcome massage

可能遲d 要整埋個FA sim, 搵人幫手搞cabin

跟住架機震到PK果陣有個空姐入o黎「機長有人嘔呀」

上面d對話長到金鋼棒咁

Sorr9y手機版FB cooy唔到Link

下晝有冇人飛ivao

come on
我serve你

佢都做到atc?咁我又去申請先

有冇人用過Air Hauler 2

想問下REX4佢d雲set/其他set等等
係唔係一次只可以裝一個，而唔洗全部都install?

可以全部

係咪咩都唔洗選已經係全部
我見我按install... add to theme...都冇話有咩反應

New 777 cockpit

Rudder and nose wheel tiller

[最新燒熄]Tsamina mina zangalewa This time for Africa

以前會
加小小油落支shaft 就好好多

Aero$hit del post

鴨記偈油黑色個隻
上完油再前後chok下

重有aileron axis 建議用粗像筋唔好用彈弓，我左邊5條右邊6條

橡筋同彈弓比用落有咩分別 ？

第一彈弓個中間扣位會走位，長用會斷
你打開就知我講咩ACE寄左兩三支 replacement 彈弓比我都冇用。。係faulty design

第二用彈弓會做small correction Smooth 好多

第三支yoke aileron 會容易回中，彈弓一時會左小一時會右小小

巴打用咁多條橡筋會唔會每次回中都slightly唔同位
依家我aileron同elevator 2條axes都set咗deadzone
elevator個deadzone成2000幾

唔會返而用彈弓就出事，家陣條彈弓放埋一邊
2000差唔多

另外前排所有buttons 唔work差啲寄返ACE退錢，好彩雪菜巴打提到佢地賣盤，寄到去隨時冇錢收
自己換曬所有電線就得
ACE quality the "best" in the world

屌唔好再提 我仲等緊佢寄貨

RIP佢地都唔做得耐，同Paypal 投訴好過

買得ACE Yoke 要有做工程師嘅準備

用呢隻線就得

ACE班撚屌:你咪告囉

都執粒，告條春

唔知有幾多苦主訂左收唔到件貨

其實實收到件貨又唔覺得佢真係咁precise
只係其他yoke唔爭氣

Taxiway S 27/6全線打通

得佢一間做1:1

呢個價

t2g個更新等到天荒地老

我重等緊佢搞啲燈

我畀咗啲圖佢㗎啦等佢update下

[最新燒熄]WFC

AS周期性派膠

[最新燒熄]GSX lv.2連橋嘅牌子都有得揀

入面咁靚有撚用咩，學下FsLabs 啦

技窮 唯有雕下花先

唔得架 一陣最大虛航又有人走出嚟話你趕走新人啦

file錯aircraft type?

david巴你開台上面行字點整?

你最憎個死獌狗肥仔嘅projectfly

其實唔想用佢，但覺得Flylive好煩
然後又用唔到Bene overlay

32:02-32:39V記 @@

oscar @@

想問下, 呢條checklist 叫你熄完車頭之後冇fuel crossfeed on有冇咩問題?
果陣熄左車頭臨過FL100 前review 番成個event先醒起會fuel imbalance
禁著crossfeed 果陣已經 off 左成千磅油...

一開頭個atc講咁多unnecessary嘅嘢嘅
unless you are giant, {%{^^% stay with me

驚動埋台灣

千祈唔好以為呢啲係政治問題就唔出聲
當搞到你嗰陣唔好問我哋去咗邊

「你唔理政治，政治搵上你」

VATGOV抓了AGD的時候，
我沉默了；
我又不是AGD。

當他們關了OHK的時候，
我沉默了；
我又不是OHK。

當他們搞VATSEA的時候，
我沒有抗議；
我又不是幹部。

當他們抓香港人的時候，
我沉默了；
我又不是香港人。

當他們抓我的時候，
不再有什麼人，能夠為我抗議。

花生食到飽，都係訓先

HND->TSA

一陣出遠門 開定新post

徵集Midfield Terminal相

[最新燒熄]P3Dv4.3已經推出 又係星期二出

ramp廁所啱唔啱

睇咗不了

我需要呢啲相

more plz

you have a chance to get that

點解唔使錢o既

想問下P3D係唔係有跑道缺失既問題?
已經遇過起碼兩次，一次係關西一次係廣州白雲 (都冇加mod)
明明入路線個度都有得選條跑道，所有野都冇出錯
但去到機場先發現得1條跑道 冇左原本入個條

Scenery同Navigation Database係分開既檔案黎

FSX/P3D default scenery係好多年前既資料，果陣未有新跑道

而如果你有較新既AIRAC Data Cycle，你架機個FMC database就會有果啲新跑道既approach（不論你scenery有無）

所以簡單講就係你要有機場既addon scenery（P3D地景）加飛機既Database都有先用到新跑道

V4 已經有更新返antogen嘅衛星圖，不過跑道都係用返FSX

t2g有講比到資料佢地有機會送定一定有就唔知道)

出咗4.3 有冇人用緊

Active Sky ready

new post